保安局嚴厲譴責公然棄保潛逃逃犯 斥流亡是「羞恥、虛偽和膽怯的逃避」有人涉及欺詐或洗黑錢

保安局嚴厲譴責公然棄保潛逃逃犯
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
保安局發言人今日（十二月四日）發出嚴正聲明，嚴厲譴責公然棄保潛逃逃犯，這是畏罪潛逃的羞恥行為；執法部門會全力將逃犯緝拿歸案。

任何犯法的人向法庭堆砌理由，藉此潛逃，屬罪加一等。犯法之後，不敢面對審訊，「走佬」棄保潛逃，用諸多藉口包括所謂「流亡」為自己卸責，是羞恥、虛偽和膽怯的逃避。凡被追緝以作檢控的人潛離香港均屬逃犯，特區政府會依法追究其刑事責任，確保犯法的人面對法律制裁。

香港有獨立的司法制度，任何人都會獲得公平公正的審訊；律政司作出的檢控均是基於該人的行為，與其政治立場及背景無關；犯法的人必須為自己行為負責。

任何人包括外國政客，對棄保潛逃的行為表示支持，是蔑視法治，特區政府予以強烈譴責。這些政客對逃犯涉嫌干犯的嚴重罪行視而不見，企圖美化這些羞恥行為，眼中只看政治紅利，無視公義。

至於有報道指有人去年底曾發起眾籌，如涉及欺詐或洗黑錢等罪行，執法部門會嚴肅依法處理。

完
2020年12月4日（星期五）
香港時間17時36分

香港有獨立的司法制度，任何人都會獲得公平公正的審訊；律政司作出的檢控均是基於該人的行為，與其政治立場及背景無關；犯法的人必須為自己行為負責。

咩逃犯未審先判？犀飛利支共保安局

陳同佳笑而不語

yeah yeah yeah yadayadayda

唔講我以為係佳仔，認咗罪都仲喺香港

唔怪得要走,
原來你班仆街打算屈埋佢洗黑錢

好嬲好嬲

人治社會日日話自己有法治 有公平審訊

汪汪汪汪汪

自我催眠緊

去丹麥要人囉

公義

外國信有法治點睇
如果唔係一早制裁法官啦仲派外國官黎幫手打壓人權？

佳哥真係傳奇

收皮啦，保安局

有冇老強隻豬？

米奇老鼠老豆：Am I a joke to you?

馬氏兄弟重可以告人誹謗

幫佢紅字啱嫁啦 自己講完都唔撚面紅嘅

某大國嘅陽光司法

Blood eagle

一巴巴打落去

個個拉親未拉都話係洗黑錢
jaga公安局
俾人洗到黑錢

有人去年底曾發起眾籌，如涉及欺詐或洗黑錢等罪行，執法部門會嚴肅依法處理。

你講乜都得架啦
乜撚都国安法，洗黑錢，詐騙
然後又話基本法副乳，對重法治

屌你老母最大犯罪集團香港政府

係咪講緊北方日報創辦人鹿X珍

仲有曾X榮

預左會 搵啲罪名搞佢㗎啦
天知地知你知我知單眼佬都知
但你成日做埋啲傻閪方法想人哋唔知

陳

許智峯：noted

冇政治立場就唔會用國安法告人啦on9

香港沒有獨立的司法制度，任何人都不會獲得公平公正的審訊；律政司作出的檢控均不是基於該人的行為，與其政治立場及背景無絶對有關

出新聞都打漏d字

啱啱用李家超tone將篇野讀出黎 有聲

公平公正的審訊

onq 都唔敢再講嘅野

保安局嚴厲譴責陳同佳公然棄保潛逃逃犯
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
保安局發言人今日（十二月四日）發出嚴正聲明，嚴厲譴責陳同佳公然棄保潛逃逃犯，這是畏罪潛逃的羞恥行為；執法部門會全力將逃犯緝拿歸案。

任何犯法的人向法庭堆砌理由，藉此潛逃，屬罪加一等。犯法之後，不敢面對審訊，「走佬」棄保潛逃，用諸多藉口包括所謂「流亡」為自己卸責，是羞恥、虛偽和膽怯的逃避。凡被追緝以作檢控的人潛離香港均屬逃犯，特區政府會依法追究其刑事責任，確保犯法的人面對法律制裁。

香港有獨立的司法制度，任何人都會獲得公平公正的審訊；律政司作出的檢控均是基於該人的行為，與其政治立場及背景無關；犯法的人必須為自己行為負責。

任何人包括外國政客，對陳同佳棄保潛逃的行為表示支持，是蔑視法治，特區政府予以強烈譴責。這些政客對逃犯涉嫌干犯的嚴重罪行視而不見，企圖美化這些羞恥行為，眼中只看政治紅利，無視公義。

至於有報道指有人去年底曾發起眾籌，如涉及欺詐或洗黑錢等罪行，執法部門會嚴肅依法處理。

原文真係寫走佬？

逃避可恥但有用

係

有罪假定你識條鐵咩

的士佬 同 郭偉強笑而不語

一個律政司不斷干預判決嘅社會
仲話有法治？

洗黑錢係用黎凍結戶口
就算告唔入都好 鎖戶口幾年佢地都有so

歐美批左果啲香港人政治庇護已經大大力咁掌摑緊呢班柒頭

用納稅人錢
窩藏殺人犯陳同佳

香港狗官一齊屈人有罪

洗黑錢係用黎做藉口 凍銀行戶口

任何人都會獲得公平公正的審訊

眾籌告人，律政師介入冇得告，跟住就想屈人洗黑錢。

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

I can face all hongkongers .jpg

都要有公民黨班仆街幫手先成事

講我？

毛魔真心人類歷史第一人

該人的行為是否包括藍黃?

又話香港無三權分立,又話香港有獨立的司法制度

革命第一kol

佳哥可以玩到保安局冇招
叫返聲大佬

佳佳呢咁

洗黑錢呀

7隻黑警涉洗黑錢眾籌2500萬

仲有陳同佳100萬律師費邊度嚟

吹ar

成8-90年前講既野到今日仲work

律政司介入撤私人檢控郭偉強

律政司介入要求撤控後，涉事的士司機鄭國泉首度公開現身，他表示感謝何君堯介入其案件

又洗黑錢萬能key

應該唔係有香港政府照顧的 殺人犯 陳同佳

香港佳仔化

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

完

講緊佳佳？

原來有咁多條老屈罪唔走成世都要坐

鳩官

香港有獨立的司法制度，任何人都會獲得公平公正的審訊；

ok

是日笑話：公義

亡已流 理撚得你

On撚9
成個獨裁政權不停喺度打壓平民
將所有反對聲音滅聲
獨裁本身無認受性已經係非法
冇認受性根本無資格執政
仲喺度打壓平民屌你老母感唔感到羞恥
敢唔敢公投
一直唔敢公投根本就係縮頭烏龜唔敢面對人民
香港人嚴厲譴責依個非法獨裁政權嘅無恥

牙佳心情好番啲未?

講到咁公義 陳同佳都唔捉

非法政權講乜柒嘢都只係鳩噏！

公平審訊???

做對了
佢家姐又話好小事
戇鳩

支那一直重新定義緊法治

香港法律而家真係得啖笑

套路已經玩熟哂 高危人士仲唔走幫你唔到

有啲人又話自己可以面對世人點知連出個鏡都要包到實晒成個賊咁

呢啲點計數先

以前就不誠實使用電腦
而家就洗黑錢

去拉佢啦求下你

得啦 派三萬隻狗去拉人囉

慳d啦 垃圾特衰政府

721班白衣人拉咗未?

鄭弱驊老公間公司 偷呃拐騙 告咗未

派三萬隻去捉佢囉

講出嚟有無笑？屌你老母臭閪律政狗

擺明如果佢由丹麥番黎香港，第一時間就已經係機場用國安法話勾結外國勢力拉人架啦。

呢單野你知我知la,真係唔好當人盲既先得架

律政屍 老公都呃呃騙騙 執法?
第一個應查抄安lok工程

南京人都係「為自己卸責，是羞恥、虛偽和膽怯的逃避」

笑撚話 律政屍

又搞獨立

屌，支那幾時派班狗出去捉人呀
好嬲呀，支那好嬲呀

唔巧意思

你地啲雞蛋殼公寓 搞成點呀

法治社會

你問下你啲人民啦 法治社會

哎

唔巧意思

個啲唔係人民 係草黎架 任割

東方日報創辦人...

又話冇三權分立
又話有獨立的司法制度

修例時：政府主動要移交逃犯，還死者公道。
修例失敗後： 唉屌，佳仔自首飛去台灣啦。

香港有獨立的司法制度，任何人都會獲得公平公正的審訊
香港政府有獨立於民眾期望嘅司法制度咋啩

乜水
哦原來係
因打壓香港人 同中非恐怖分子 並列係美國制裁名單嘅垃圾一件

仲要話行政主導，柒婆有超然地位，但又可以有司法獨立，人唔笑狗都吠

係咪罵緊東方日報馬......

佳佳

獨立的司法制度??? 又公然違反國安法

所謂"二萬五千里長征"算唔算係流亡??

係咪唔去得澳門個個

有罪假定
一日唔死都學到新野

佳佳，話緊你牙，快尐落去謝罪

外國:哦

我係咪應該要笑

係呀？
我好支持佢喎

有罪推定？

無罪假定
法你老母治

笑撚死人，衰撚過大陸

馬惜珍棄保潛逃
保安局譴責未

恐怖組織 - 香港保安局

真係睬你都有味

嚴厲譴責保安局公然恐嚇

成篇野都好撚老尷

無罪推論原則呢？

未審先判 ，黨話有就有

DLLM CCP

True in 1996

佢話點咪點囉
以前就話要搬嚟搬去，依家？

笑話

睇撚到啦唔走會老屈你洗黑錢呀

佳仔呢？

777都比美國制裁緊 送去受法律制裁未？

關你撚事咩 阿佳都未番台灣啦

佳仔仲住緊豪宅

joke

總籌黎證明唔存在體制抗爭
想問有咩問題？

表面上：香港有獨立的司法制度，任何人都會獲得公平公正的審訊；律政司作出的檢控均是基於該人的行為，與其政治立場及背景無關；犯法的人必須為自己行為負責。
實際上：邊個反中共，同我重判，唔愛國，重判，唔幫國家，重判，唔為國損軀，重判！
有冇人話比我聽，點解要愛國呀

欺詐:陶輝經營民宿違反土地用途
洗黑錢:被制裁人士一筆過還清貸款, 未能交代資金來源

捉唔撚人發脾氣
食屎啦死賤種

講個笑話

兼且有成堆狗保護，再加個牧師同上帝講數

分分鐘已經玩緊ps5

咁點解港府咁支持陳同佳呢？

俾狗拉，又可以加告拒捕， 阻差辦公， 襲警， n樣野

是但啦 話知你話習大大同林奠係亞當同夏娃都無意見
反正都係鳩UP

極權講公義

同炭治郎一樣得把口

東方日報創辦人馬惜珍

陳同佳喺香港係自由人

孫中山呢?

保安局擺平大粒墨單嘢先再講嘢啦

依定眾籌都一律屈駛黑錢